政府以安全及保安理由 決定明日將會展全面關閉

林鄭老母個閪仲安全啦屌 去個度升旗啦

Link?

now新聞app

加一句
香港人與狗不準入內囉

呢張正

其實啲小動物好可愛㗎
唔好搵啲小動物去比喻非人型生物啦

狗狗唔比入邊個扯旗

CLS 全部展覽即停

賣港賊不是狗
只是人型生物

黑警怕到呢

香港會議展覽中心管理有限公司發言人回覆查詢時說，基於安全及保安理由，政府決定於明日將香港會展中心全面關閉。

至少唔會害人

不准*

應該同呢八條仆街做一個真心話怕怕愛国測試
俾一千萬每人叫佢番上面住一世
睇下佢地當中有幾多人耍手擰頭

擺明想入埋示威者數呀

全面撤出香港？

好彩今日去左寵物展